民主黨議員批評trump與在開啟戰事

美議員批川蔡熱線開啟戰事 川普陣營駁言論煽動

〔即時新聞／綜合報導〕美國共和黨籍準總統川普與總統蔡英文通電話，成為今日國際政
治焦點。但川普的舉動遭部分人士質疑違反「一中政策」，民主黨參議員墨菲（Chris
Murphy）就在推特上批評，川普在毫無計畫的情況下扭轉了外交情勢，直言這就是戰爭的
開端。

墨菲在推特上寫到，川普在這48小時內所做的事情，並非只是一般的外交轉變，而是在毫
無計畫的情況下徹底扭轉了外交政策，「戰爭就是這樣開始的」。

但川普發言人康威（Kellyanne Conway）接受《CNN》專訪時反駁，強調川普非常清楚這
通電話所帶來的影響，批評墨菲的言論是在煽動，「他對於『徹底扭轉』的定義不是很清
楚，如同民主黨對總統大選結果的反應一樣。」

仲以為白鴿班垃圾

香港班民主黨點會理世界大事？

佢地只會諗補選點可以食多幾席之嘛

唔好激嬲共產黨
Trump: who fucking cares

美國班垃圾民主黨都on撚99
同支共妥協姐係縱容

一定要用強硬手段對付支共
支共先會聽話

x2

係幾十年前
有班鬼佬話
唔好激嬲納粹黨
之後...阿寶出場

最近香港扣留新加坡裝甲車單野
人地都係禮尚往來姐
btw, 感覺由梁游宣誓開始，唔止香港，成個東亞局勢都緊張左

美國民主黨班人，到底你們知不知道，土匪黨每日所作所為，做盡多少傷天害理之事，只要有點良知的人都要出來除害！

佢地私底下一定都會咁閙，總之邊個激嬲支共都係鬼